# viki-hopper-jpn

[English](README.md) | **中文**

Viki Hopper是Seiun制作的UTAU虚拟歌手。本仓库是Viki Hopper日文CVVC音源的镜像站。音频和oto均没有修改。

根据Viki Hopper的[用户协议](license.md)，转载是允许的，但须正确地注明音源名称Viki Hopper和原作者Seiun，并明确地声明你所作的改动。

## 下载
- [从Github下载](https://github.com/oxygen-dioxide/viki-hopper-jpn/archive/refs/heads/main.zip)

## 相关链接
- [Viki Hopper官网](https://www.seiun.co/)
